[認真長文]近日騎勇fans互屌有感，淺談Curry

依篇文主要講Curry單人作主軸
而非勇士整體

有好多人都話Curry抹殺左籃球
又或者屌佢淨係手感仔、推波狗
佢依家嘅屈機+勇士團隊整體實力太高
再加上身為一支幾十年無冠隊伍
搖身一變成為一支連續4年進入總決賽嘅"4巨頭"隊
但就好直接咁忽略左佢背後嘅困難、付出

Curry由2009出道到2012年都受住唔同大小嘅傷患困擾
誇張到帶帶下波都可以扭傷，已成慣性
2011/12球季傷到淨係全年出場26次
但三命命中率仍然維持45%左右

2012/13球季復出就以273球三分打破Ray allen 269球嘅NBA單季三分紀錄

到2014/15球季以286球三分再次打破由自己創嘅NBA單季三分紀錄
幫助球隊以常規賽67勝第一姿態
進而重奪失落左40年嘅總冠軍
成為第一位係季後賽擊敗所有同年NBA最佳陣容第一隊成員嘅球員
再以98球三分打破季後賽三分紀錄

2015/16球季誇張地以402球三分三度打破由自己創嘅NBA單季三分紀錄
破紀錄地成為全票MVP
帶領球隊以73勝9敗打破由MJ公牛所創嘅72勝10敗嘅常規賽紀錄
亦都同時破紀錄地奪得73勝亞軍嘅笑柄
當季對雷霆射入12球三分
追平NBA單場三分紀錄
其中一球更係改變大家對三分認知嘅LOGO SHOT

2016/17球季對塘鶴以13球三分打破自己保持嘅NBA單場三分紀錄，
再奪總冠軍

Curry由出道開始就成為勇士重建嘅核心
一手帶住後幾屆pick(Green、Klay)兩年內奪冠
用5年時間由成堆自家低pick新秀到比人話係3巨
可見佢係有一定領導能力

不斷破三分紀錄，一個比一個誇張
仲要係自己創立嘅
仲要以4成增長咁破
仲可以維持45%命中率up
點知比人笑手感仔
但冇人講Curry每次射籃練習係射到手都舉唔起先停
每日恆常球隊練習後
自己規定要另外再射100球三分先休息
除左比賽日之外，風雨不改
可能其他球星冇咁多時間練手感瓜
定其他球星射波唔係靠手感？

再有KD加入，抱團又好259都好(非本文重點)
正正因為KE咁勁
但Curry身為勇士icon都可以半季就同4屆得分王磨合
又肯放底面子分球權
從而相得益彰、相輔相成
而非事倍功半(詳情請參考2018雷霆三巨)
唔係謙虛、真心串嘴自我中心嘅人點會肯咁做？

佢嘅慶祝唔係謙虛
但亦非挑釁，亦無於對手當面慶祝
當你經常投入高難度射球
興奮都係人之常情
James都成日拍心口慶祝
但大帝就熱血，Curry就串嘴？
咁大帝成日鋤完樽落地hold兩秒啤住對手
個d又唔係串？
講真 有邊個有波會唔想慶祝？

再講影響力
Curry係直頭轉變左成個籃球風格、趨勢
仲記得以前中學雞個個都講黃綠大戰
高比有幾型
個幾年街場、學校每個人都背身敦位
跟手fake一fake右，左轉身Fade-away

比著以前打街場射三分？
一定比人屌到仆街 唔夠力就咪撚三分啦三你老母咩
依家就周圍都快速鳩推個三分波
又勁多人半場狂推三分希望中一球
比人笑、屌唔入三分嘅風氣少好多
因為大家都自動將三分同Curry掛勾
大家開始覺得唔屌
係因為唔入係正常 而大家當左curry做目標、對手

你可以唔鍾意Curry
但真係冇得唔佩服佢
一個得米九，比聯盟平均PG矮10cm嘅NBA矮仔
加上相對瘦弱嘅身體質素
再克服自己慣性傷患
不斷練習成就到改變整個nba打法、戰術嘅劃時代者
由中鋒大球內線制霸到三分小球外線興起
或多或少就係因為Curry帶起

佢或者唔係聯盟第一人
或者冇可能成為nba歷史嘅top 10

但平心而論，依家係屬於Curry嘅時代

數據就以下自己睇
唔多談
以連登所公認三分之神嘅雷槍作比較

利申:勇狗但對佩服、認同占士第一人

一個得米九，比聯盟平均PG矮10cm嘅NBA矮仔

估唔到有咁多六呎八PG臥虎藏龍

原來家下pg都平均兩米高

我都係想睇番幾年前防守為主既playoff , 依家對攻我睇番常規賽唔好

我一睇都係睇依句

Sorry打錯 係球員唔係指PG
但本文重點不在此
謝提醒

你咁講係PG都矮仔啦，CP3 IT nate Robinson jj barea 有curry咁高玩晒添喇

太多葡萄撚 例如占士, cp3, wb
激撚死佢地但又吹curry唔漲, 佢地班fans咪唯有日日抹黑curry

負評又唔講都唔明
大家中立d嘗試去討論下姐

其實冇乜好討論, curry點都係一個劃時代o既球員
班葡萄撚根本都冇得駁

講到尾只可以講Jim9
Jim9以外既人都係垃圾

占士誇過人黎入樽=熱血

老實講 各有特色
唔明點解要睇唔起curry

唔係話唔尊重沾屎
啲人駁curry打法 沾屎美式足球打法又好好睇？下下cut in左手推人又好有技術？
駁勇組團又唔諗下究竟邊個組得勁啲

唔洗想話借勢curry勁話沾屎 而係2個人都唔同風格唔同位置根本無得比
同埋難怪成日俾人笑籃球係玩具 成日係到互插低質野真係好on9

09年見勇士選左依條友心諗應該都係Steve Blake之流

發覺屌佢打法悶個啲都係casual球迷/唔太識波既人
好多美國媒體球評 什至TNT個幾個名宿都有講過佢係one of the most if not the most exciting player to watch
個人進攻有痴撚線3分 高難度上籃拋柴
團隊進攻啲motion offence,PnR,cut-in又咁靚 搓到空哂入底open dunk
係好多元化既團隊籃球

等佢退左休上神枱先討論啦
所有現役球星都會好多haters
Haters係唔會同你理性討論

你睇完#9 #11 #12 #13 #15
仲唔明點解?
唔通james唔係劃時代球員咩
唔見佢地話自己係葡萄撚?
就係咁
除左樓主你 呢個post 撐curry一定係屌james

成個playoff係得溜馬、勇士吸引到我睇
可能本身勇狗瓜
但真心係勇d ball movement好流暢好好睇
反而其他隊永遠都單打 無限單打
唔知1on1定打緊5on5

其實依家屌 curry果d 係咪岩岩睇波
姐係唔關時間問題 但屌你老母 依前curry比人笑玻璃腳 佢地係咪唔知？
講真果陣我都有份同班fd笑佢 同隊勇士 又玻璃又剩 由佢爆第一年 我地都覺得會又斷腳 點知爆足幾年

姐係人地有努力 勁左又好點都好 事實就係佢係依家top果堆 有咩好嘈 唔係curry fans
只係覺得一個球員 傷咁撚多次都可以復活仲要變勁 會好神奇
個人觀點 利申：d rose死忠 所以更加覺得要珍惜curry

唔見柒碌人有haters

點解只係得屎味咖哩同咖啡味屎揀?
nba咁撚多人

只係最多人比較呢2位球員

外線時代curry 唔係最大成因
啲雞同球例係咁改到對內線咁不利，內線大隻佬點打
而家出返hand check 加重返防守元素先好，內線啲low post 單打冇咁易，外線剷籃都冇咁易，咁先好睇好多。

pick係人kerr眼光好姐
無可否認佢同ki 吾皇 kd一樣好勤力
都係巨頭來

其實佢唔駛259都有能力衝總冠軍

問題有259係度 點都會有人講關佢事 (事實上259都出唔少力)

無辦法 佢硬係比人搶風頭

Pick勇士三巨果陣kerr都未教

拎兩次都無final mvp，仲要一次輸比個第六人一次輸比個二五仔

其實冇想像咁差
只係同時聯盟唔多唔少有做話題比KD奪冠同時fmvp

都係同樣論點
Curry唔謙虛點忍到2年同人分球權
比個4屆得分王同隊
仲要起到化學作用

成段文所有成就
有d人永遠無視
反而淨係死啄住某d pt

咖哩哥

唔明點解會有人反curry

同意
好多隊入到po 都係單打 好悶
反而勇嘅走位真係好睇

同埋上面講嘅防守 勇防守其實係nba 數一數二
對面隊要switch curry 打 佢哋都落左唔小功夫去破
一早switch 定/不斷switch, 個溝通好勁
我唔明點唔好睇

兒登一講到占士或者勇士就會好重戾氣

講返正題
勇士Team Basketball個個回合都拉到空位出嚟失驚無神入你一球，連麥基呢個萬年笑柄都有份，啲進攻靚到絕，但係冇居里呢個絕對大佬放權同配合邊做到？佢人品好球品好球技更好，到而家都唔明點解會有人hate佢

就算話佢隊勇士阻住其他隊奪冠，咁都應該怪杜蘭特丫

利申馬刺fans，尊敬居里尊敬占士，不過今年兩隊都唔撐

打足成大篇歌頌文，睇到最後原來係勇狗

冇有能力
但有近乎係一定有冠

好記得佢打巫控波控到拗柴

大把人唔係反curry係反勇
Green又茅又串 kd259
入乜波都係度跳黎跳去 唔係話吾皇唔串
但慶祝得咁撚7就可以係我唔鍾意既理由

勁還勁 7還7 兩回事黎

8,90後恃住自己老屎忽 死攬抱團始祖foj 日鳩日抹黑籃球之神curry 垃圾科林

其實真係好勁

米九都仲拎嚟講 當波叔死㗎

以前勇士係以ellis同curry做重心
當初d人以為會以ellis做核心,curry做副手
點知就trade走左Ellis ,留curry
依家証明呢個決定冇錯

kerr pick人

講真 prime Oneal, Olajuwon 都會俾而家個curry 用三分屌死

同意 放棄monta留curry注定係成功嘅因素
由第一round對剌到champ兩次可以睇到佢成長得幾勁

CURRY係勁，勁在作為一個射手，可以突破左等波到的射手盲點，靠自己的控球去搵到SHOOTING POINT。

但認真講，睇左咁多年籃球，勇士今時今日的所謂團體籃球的成就，一部分絕對係因為聯盟對MOVING PICK和OFF BALL PICK的手鬆而導致。

如果用返早少少的吹罰程度，有一半的勇士PICK AND POP和PICK AND ROLL 早就吹左MOVING PICK/犯規(企唔好/手部動作)

所以CURRY係勁，但個人認為勇士的皇朝可以做到有一部分係聯盟幫手。

黃綠大戰啲hard pick咪一樣放得咁鬆 當時做比ray gun嘅play都類似嘅元素 唔好無限放大啦

72 勝咪又係亞軍 之後有KD 幫拖咋嘛 on99

季後賽不嬲對pick 好鬆
講off ball pick ， 大把隊為求做到想要既mismatch
Screen man 直程推個防守球員去比人單打

唔講佢關鍵時候失誤

每個球星都有柒嘅時候啦 kawhi 2013 game 6 射左球罰球係咪等於就係要俾人無限上綱上線？

唔講佢關鍵時候入波

但GSW真係多得太誇張，呢樣野本身係錯，唔係無唔無限放大的問題，我覺得佢地以波論波係勁，但佢地的戰術容易做成MOVING PICK係事實，而聯盟對佢地的手鬆都係呢幾年睇到。

等於LBJ係勁，但佢的天龍8步係事實都係不容否認。

咁走步聯盟咪一樣放得咁鬆, 唔好無限放大james走步啦

而家極少啦

有無睇波架......

你QUO 咩撚野?

又一場證明佢依種打法如果抱住要守死佢放其他人既心態係好易守死

咁樣對佢爭fmvp非常困難，間接益左kd依件賤種

巴打曲到圓

Ray係呢個年代 應該射同入得多過咖哩百零球

啱呀，捉到咁正我不如睇甲一

呢個真
我當初係因為ellis留意勇士隊波
ellis係勇個幾季好fit 做左兩季當家球星
undersize但係好熱血好energetic場場爆足48分鐘
個陣仲心諗勇做mud鳩trade走ellis

時代唔同
宜家既center無射程 或者腳步慢小小都唔洗旨意出場
話知你內線幾屈機

仲停留緊係bogut仲係到嘅年代

迷湧屎全面進場

Celtics?

講緊撚耐 占士同手感仔
咪又係同c朗美斯差幾十街
講天材講錢講成就講知名度 收皮啦垃圾占士手感仔

垃圾推波仔講到影響生態咁偉大

人地射波準就話人沬殺籃球
咁美斯中場一個過5個入禁區射波就殺死左足球？

原本就憎啲on9勇迷
但係259入埋去
好難唔憎呢隊波

認同樓豬講既野
其實成隊勇士化學作用好好,CURRY GREEN KLAY係自己培養出黎
就算KD 加盟都好融合,
相反你睇Thunder就個d自組巨頭,乜化學作用都無
換左新GM之後,成隊波係脫胎換骨
好佩服佢地咁夠薑,當年炒左已經帶得咁好既Mark Jackson,換stevekerr教
我開頭都唔太睇好,覺得成隊勇士係上升緊,點解突然炒教練
但第二年拎埋Champion更加佩服呢隊波既敢為
唔明勇士有咩好反,團體籃球>個人籃球,呢隊勇士令我想起有少少似02年的帝王
用傳球帶動進攻,進攻帶動防守

但亦非挑釁，亦無於對手當面慶祝

先利伸騎撚非反勇
Curry係勁係歷史級 但係樓主講到佢聖人咁就over咗

認真你依球都唔太算，依球先係

唔會否認佢勁,但個格克人憎,
"經常"入完波就挑釁人
唔係話唔比慶祝,但唔會咁有挑釁性
相比起其他前輩MJ,KOBE,LBJ呢D,球品真係差一大截

太多印象流球迷

LBJ

曲到圓

所以睇下依家香港學界就知個風氣有幾咁戇鳩

咪繼續吹奏Curry囉
LBJ呢d會"經常"挑釁人?
巨頭入完波仲"經常"挑釁人,Curry就真係第1人

吹奏完今日就1/11
連燈

呢球好似話過係brown Trash talk 先
認真一季curry顏人咁多球得嗰兩三球咁都叫串咁冇人唔串啦
係haters發大黎講

利申迷占

我覺得大部分人本身唔係想針對curry，而係勇士隊波有zaza green呢啲煩膠dirty players ,最後啲人唔鐘意隊波先罵埋其他隊員

利申：OKC fans 對騎勇兩邊無咩感覺，不過好欣賞Livingston

曲

無可否認Curry既不講理三分真係改變左聯盟生態 但勇士太多仆街喺同一隊 KD Zaza Green
佢三個離開勇士既話我即刻變勇迷都得

唔～又真係冇挑釁成份喎

但其實nba 就係咁先好睇

Curry 真係訓住拎冠

respect

經常呢隻字引埋都睇唔到? 眼盲仲學人睇波?

你list 呢堆有咩球品可言

同意curry係一個改變NBA球風嘅Superstar

但可惜身材單薄，係防守方面始終未成氣候，係對火箭Western Final不斷被打點

論現今聯盟第一人都係未夠LBJ黎

係我心目中Superstar應該要攻守兼備，就好似MJ、Kobe、Kawai Leonard等，就算唔係防守起家，至少都唔係球隊嘅弱點

有智慧

到底兒登波齡可以去到幾低
好心唔熟就上網睇定料先出嚟講 宜家咪柒左

Curry 防守其實唔算差，以打火箭同騎士為例，勇士防守不嬲都係打switch 對手就一定用球星同curry 打iso,而d對手係 lebron ,James harden 佢體形咁單薄好難唔比人爆

要「經常」呀巴打 唔係就眼盲架喇

可惜fmvp又係kd

吾皇誇過人都試過啦...唔好梗屈佢唔串得唔得呀....

沾迷不嬲都係咁

所以佢係勇士防守陣容上嘅弱點

樓主又唔係想話佢有好影響既我覺得 係想表達佢的確有影響力姐我覺得 而呢樣野我諗大家都認同

但實際上 街埸人要學curry 係唔關curry事架喎 唔通佢見街埸d人學佢咁打做壞手勢就轉打法咩 d人學佢都係因為佢勁姐

原來有米九

同wade扮咳笑9司機最後輸埋最深刻

占狗會扯開話題

呢個post.燈力強勁

唔～又真係冇咩點挑釁
自己睇波唔用腦，健視又有咩用呢

讚一讚就打到成pet 屎咁，大家都係屌返佢算啦

邊有得批評影響觀賞度咁on9㗎？

人哋而家係贏到波，贏到拎埋冠軍，就係實力嚟，有效就會繼續用㗎啦

你講到啲組織咁好睇、咁犀利，如果一個人可以幾秒進攻就射撚死你，咁應該係你檢討，有咩理由屌鳩返人哋影響籃球生態，如果咁樣就係影響籃球生態，咁呢個籃球生態一早就應該被影響啦下話？

更何況，究竟講呢啲嘢嘅人有無睇開波？勇士無組織？屌你真係人唔笑老納都吠啦，場場ball movement＋小球戰術打撚到其他隊R哂頭，都可以話無組織鳩射，騎士、火箭就真係無組織鳩射啦，啲射手wide open都唔入，射到James、cp3都燥埋底

以前啲人咪一樣學kobe mj, 拎住個波鳩舞一輪射pull up/ fade away, 隊友都係一樣企喺到睇佢單打，個人本身獨食就算比佢學Nash都會無咗傳波嗰part

你要講nba觀賞性，如果你係覺得有組織先好睇嘅，勇士咁多ball movement咁多走位咁多單擋咁多助攻應該啱你睇至係喎，自己唔識睇就話人毫無組織可言

籃球街場文化就一直都喺到嘅，只係呢種文化唔係你鍾意嗰種啫
自己唔鍾意嘅新文化就一定係好衰格，大家都好理解呢個道理

因為咖哩仔份人太串先比人反
人地慶祝動作好多都係自high 佢就比人感覺串緊對面隊
如果占屎次次入完樽都啤住人 相信都冇人會認同佢係第一人

分清楚自high同串先

同埋連續四年入finals 有一半係靠durant carry
頭兩年邊有咁多人反 唔少人真心佩服
所謂四巨頭 durant 一個等於其他三個

從來無憎過咖哩 只係睇唔起杜二五同green

佢頭幾季真係拍波行路都可以拗架

又係湧狗出黎打飛機

算啦，玩具過多幾日都無人討論，已經世界盃

陰啲陰啲就話沾狗第一人

巴打咁識波，有咩高見

be better tomorrow

串撚到揾pelicans 助教high five

比人感覺定比反湧感覺呀
你係反既佢做咩你都唔鍾意架啦
認同佢係第一人係因為佢真係有實力姐
你問佢人品我諗除左占迷都冇乜邊個覺得占人品好 笑撚死人咩

咖哩慶祝就人之常情有品唔係挑釁

佢係勁，但係冇品。
永遠都入唔到all time best 10
仲勁撚多黑哨，根本佢成功既好大部分係聯盟做星

以前monta ellis做大佢做細 到今日打到d人都巳經唔記得咗呢件事 佢真係勁嘅 佢本身嘅控球同組織力根本係聯盟一班 成日d人淨係識著眼佢三分果d一定係無睇波

唔明d人講咩抹殺籃球

唔講品格，curry off ball 比人打到仆街，打西決一走比人攬到實一實，射波犯規就同其他球員條尺差唔多，有時更差，我都唔知聯盟點造星

係啊 做出黎的 佢射波果陣個框會放大1.5倍架

睇唔順眼就無品

勇士球迷話 cp3 慶祝係無品
咖哩慶祝係努力成果
Cp3 傷，只係還息咋

問心個球係唔係cp3 串先？

FOJ 有名你叫 咁都人品好...
笑撚死右

Cp3 個球其實真係唔好彩，正常人根本唔常睇到球員受傷，我想睇場好波咋

睇下今日場波？

細蚊仔未睇話MJ 無品野？

咳咳咳

痴線 估唔到呢個年代連咖哩仔都可以比人話冇品
對冇品個定義會唔會太闊

出名人品好喎
佢冇好似占屎同C朗咁大搖大擺做善事所以冇品？

最離普係話MJ人品好

肯定00後黎

人品好？邊個講 curry係無大搖大擺，定無做呀 串人佢會做，flop佢又會，鬧球證又會，牙膠掉球迷都試過，點解佢就係人品好，james做善事都要比你串大搖大擺

其實不論籃球好，足球好，唔同年代都會有特別標青既球隊，成績出眾引來各大球隊爭相仿效。
好記得十年前哥迪奧拿初出茅廬，以tiki taka橫掃歐洲球壇，當時不知幾多球隊轉打傳控（好記得當時英超升班馬都係玩傳控，但老實說，學巴塞打傳控打得好既無邊幾隊。因為佢地只學到傳控鳩猜而學唔到高位六秒逼搶仲有突然提升行軍速度一下手術刀直線埋對手單。

放返落籃球，好多人都覺得勇士係靠三分波致勝而爭相提高進攻時三分出手既比率（識波既當然唔會咁認為），但成績比得上勇士既又有幾多隊？因為佢地做唔到勇士既ball movement , 仲有防守上既快速無限換防。

去到街場，不論足球好定籃球好，唔同年代都會有代表人物去令一眾街場球員去模仿。先講足球，自己細個時不知幾多人去模仿咸爺既七旋斬，之後到細哨既牛尾巴，再之後就到C7既罰球動作。籃球，自己細個時有好多街場人著overside 衫瘋狂插花，過幾年就fade away, 係最近就好多鳩射三分。其實學邊個唔係問題，最重要係先打好根基，學好基本功先

笑撚死 班haters無point到要話慶祝動作太串

黃綠大戰幾時鬆，個陣perkins 間唔時就俾人吹一次moving pick，印象中佢係俾人吹得最多

我邊句講mj有品？

我有冇話佢射三分唔撚勁啊傻閪，睇多次我講咩先啦玩具狗

真心, 有幾多個咁講...
CP3 串就幾好笑既, 咁先有番競爭性幾好睇

Cp3 宜家就算啦下季入到西決都好好架啦

勇迷唔肯面對現實 呢個係有雞先定有蛋先問題
除左二五之外 係因為佢串先多左人反勇 唔係因為反勇先覺得佢串

客觀黎講 幾多人慶祝動作會對住對手做??? 唔係串係咩???
你對住觀眾做邊會有咁多人反 係得勇迷先唔覺佢串

無啦啦係要拉埋占屎落水 佢人品係差但球品好呢

呢個 post 都話佢慶祝只係努力成果啦

討論位都唔係咖哩身上 只係259問題

嘩你拎樓上3個比係咪假膠黎，mj kobe出名挑釁對手，lbj就玩跨欄

又block多個智障

由Ray Gun去熱火嗰一陣已經對佢喪失哂respect

但Curry打順風波會勁好多都係事實

打咁長篇文打J

樓豬打完呢篇j 文自己睇返有冇笑😹😹😹

講咩改變街場生態真係笑死人
jordan時代街場係唔係都fadeaway
肥壯嘅就Oneal上身死bump
AI上位就成班死扭上籃
唔好講curry，n年前史托頓都引好多人射3分
咁街場係咪NBA一樣鋤開樽？
講到唔剷唔爆就唔係籃球

我唔知你點理解到咁
但以你論調
對比Curry黎講
LBJ、KB都狂單打
有咩組織可言

相反
勇士常規賽近70%助攻率
傳球次數都係聯盟頭三
每場大概270次

我想問咁樣都冇組織？

個d off ball走位比人扯到轉左成個圈
比人捉實
打個play由東到西
比曬全場抽水又推又拉
依d又冇人睇到

講到Curry淨係識三分
夠膽死話佢冇剷籃
真係O左
究竟有冇睇過波定齋9up？
屌那星Curry剷親又打又拉永遠冇雞
聯盟係nike世界
明眼人都見Curry係under armour比其他少雞幾多

咁老實講
cp3對住curry慶祝三分個球又冇咁嚴重
明開個玩笑咁
似係尊重curry三分先in face報仇後先串返佢
curry都有會心微笑咁

認真 以前撐湧 259去左勇就反

Curry lin 同melo 依三個出左名俾人打到仆街都冇雞嘅球員都可以俾人話有聯盟照

講咁耐 入波慶祝有咩問題其實？
唔尊重對手？駛唔駛俾返個波人落底線先開？

由以前開始
木桶伯block9你 miller chok頸 dwade入完av男個串咀樣 ai跨過lue仔 （甚至c朗個下跳起）每下慶祝都係一個signature 係一個文化 ncaa啲bench仲過份啦你咁講

根本運動就係贏者為王 敗者為寇
你可以做haters話9人無品無風度 但你所「支持」既球員已經執起個波準備反擊 準備復仇
真係打波既 收聲返去開波啦

吓mj bird出名串喎

睇黎佢地唔係巨頭

Between AI step over lue,又唔知算唔算巨頭了

Bird 真係唔知有自信定串 但又比佢贏到

Bird出名trash talk同串

有一場佢話過兩日要打湖人，都係留力，全場用左手射波

如果咖哩仔咁做肯定俾人講一世

兩重標準？

巴打你做咩？我撐緊你

同意入波係會high正常
但真係curry做出黎係串 睇唔起對手既feel
但占士做出黎真係霸氣 咁佢做出黎感覺令人感覺係咁就係咁架na
同一個chok樣 劉華同你做都唔同啦
認同curry係勁但你用入波就high呢個point話人地覺得佢串係唔合理唔太認同
低10cm 廢事屌

我講佢地
表達唔好sor